-- Buscar un fichero que se llama assia.log

-- Buscar un fichero cuyo nombre contiene assia y termina en .log

-- Buscar "pepe" en un fichero
 
-- Configurar una tarea periódica
 
-- CREATE TABLE clientes (
 
--    cliente VARCHAR2(20) NOT NULL,
 
--    dirección VARCHAR2(20) NOT NULL
);
-- CREATE TABLE pedidos (
 
--    cliente VARCHAR2(20) NOT NULL,
 
--    pedido NUMBER(10) NOT NULL
);
 
-- Localizar la dirección de envío de cada pedido
-- Buscar clientes sin pedidos
-- Diferencias entre join y left join
 
-- Buscar el número más alto en un array
 
-- Poner un ejemplo de un par de clases, con herencia y atributos
